Pahonia是白俄罗斯的国徽，取自立陶宛大公国的国徽，在卢卡申科执政期间被禁止使用。 忘记金正恩吧，中国最喜欢的独裁者是白俄罗斯的亚历山大·卢卡申科。 2014年1月28日|DAILY BEAST 
 它依靠公国向它提供准确的信息，而不进行自己的独立检查。 《查尔斯王子税务报告》公布汤姆·赛克斯| 2013年11月5日|每日野兽 
 它还批评了公国的账目缺乏官方审查。 《查尔斯王子税务报告》公布汤姆·赛克斯| 2013年11月5日|每日野兽 
 去年，威廉王子从公国获得了1900万英镑的年收入，其中他支付了440万英镑的所得税和增值税。 下院议员:查尔斯王子比他的仆人纳税更少|Tom Sykes | 2013年7月16日|DAILY BEAST 
 他还将失去从康沃尔公爵领地获得的巨额收入，这些土地目前为他们提供了部分资金。 查尔斯慈善机构面临资金危机|汤姆·赛克斯| 2013年6月5日|每日野兽 
 作为外交大臣，他想要什么就拿什么，大大增加了他的公国范围。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 她死后，布拉班特公国由家族安排传给了勃艮第家族。 比利时|乔治·w·t(乔治·威廉·汤姆森)阿曼德 
 你说得对，阿尔贝; 因为他们授予你古老的头衔和德雷兹公国。 凯瑟琳·德·美第奇，奥诺雷·德·巴尔扎克 
 萨克森恢复了独立，丹季克人民和华沙公国恢复了他们的国家和权利。 拿破仑·波拿巴生平|威廉·米利根·斯隆 
 为了让新港口人口增加，他在那里宣布了宗教自由他拒绝了他的公国。 佛罗伦萨和北托斯卡纳与热那亚|爱德华赫顿